其實賭波有冇機會令馬會蝕錢？

賭馬就唔洗講
馬會穩賺到笑
但賭波呢？
莊家能否穩賺

不能
馬會可控程度
6合彩>馬>波
因為D球員唔係馬會既野 你睇多D盤 同出面個D比較下
你會發覺馬會其實都好怕死
不過馬會控唔到
6合彩同馬都唔洗講啦 咩都係馬會既
可控程度接近100% 唔洗高科技 淨係每粒波重量唔同都夠玩死你
馬又係 最簡單個個騎師有晒耳機...用跑既時間 計算邊隻跑出係賺最多
然後個隻就會突然發力 (好似全部馬得佢一隻識爆seed 其他均速)

齊心合力唔賭咪得
馬會一間獨大 壟斷左點會蝕

馬會都係將注項射去海外莊家，食賠率差額，唔會同你對賭
你話會唔會蝕？

n年前做過馬會pt, bocc
同佢計數，星期一得幾場波都淨贏2000萬度

賭波可以通過調整賠率來達到主客隊嘅投注量達到一個馬會想要嘅比例，就夠了，咁馬會就真係賺硬，邊個輸邊個贏都可以收錢。同賭場一樣，你每一次入去都係有輸有贏，但長賭必輸。

六合彩同馬馬會穩贏因爲馬會只係做莊抽水大家分彩池啲錢
唔關做馬事
波就係馬會同賭仔對賭
不過波馬會抽水咁深馬會都好難蝕

中大教授 必勝方程式 賭馬贏半億

其實賭馬只係一門統計學

但馬會都贏wo

莊家唔贏搵鬼做莊咩

個topic 係討論緊馬會點先會輸錢

就算一個人贏都唔代理馬會會輸
因為仲有10個人輸緊

方法係有 仲要好簡單 只要全香港齊心都唔同馬會落注
咁佢無收入 淨係比燈油火蠟人工鋪租
要贏馬會 係得呢個方法

無機會

你點買佢都係賺，差在賺多定賺少

六合彩如果固定派彩好多既話係會輸

其實好想有能力集合到全香港會買波嘅人
全香港買同一個項目，輸左反正馬會都係賺
輸就賠晒比全香港
唯一反到嘅機會

唔怪得馬會依家成日諗計鼓勵年輕人賭馬

師兄緊係無賭開 屌你馬會最狗閪
一個賓都唔蝕比賭仔

投資維持

佢開比你2.0 外國開2.02
佢一嘢射曬過去 穩執你0.02

邊個話賭波控制程度低

收買個龍就得

抽水抽十幾%都話馬會會蝕錢果啲都弱智

唔識數學嘅人先會話馬會做馬
我同你玩擲骰子，
你比一蚊我同你玩一次，
擲中"6"我就比5蚊你
我有咩解由要冒險去做馬?
只要公平情況下我穩賺